# Portfolio Manuel Enrique Marin Palomino


Hola! en este Portfolio encontraras todos mis proyectos que hice a lo largo de estos años. Estan divididos en proyectos de videojuegos(unity),programacion (web y C#), y diseño 2D y 3D.

En los proyectos de unity la mayoria estan hechos para la version 19.4.12 y la mayoria son desarrollo de mecanicas independientes, En los proyectos de programacion son proyectos que fui haciendo para aprender el mundo de desarrollo web y tanto C#. y en la parte de diseño estan los trabajos que hice en la facultad como proyectos personales.
